有冇人好鐘意趁d人嘟完八達通之後

即刻嘟落去唔比佢地企係到睇餘額阻住哂

傻閪自動增值啦，駛撚睇餘額咩

成日都唔明點解啲人要等前面個餘額消失先肯嘟

係等前面條嘟唔到嘅仆街知道自己嘟唔到唔好搞到自己嘟完前面條友入左我就on99咁行去叫人比返我入

拍咁快...有可能自己過5到，因為前面既隨時未拍到...而你又幫佢拍左，咁佢就過左而你又過唔到